"法律面前窮人含撚"將成絕唱,未來將會係"法律面前,非黨員含撚"

未來法庭處理一單CASE, 如果對面係同共產黨有關係, 你係百份百輸鳩硬

有無入黨手續